極重要！被捕後黃金48小時家人朋友須知！

呢條link係被捕者家人須知

務必要睇，暴動罪最高刑罰係十年，請細心閱讀以上須知。

被捕者朋友同家人請兵分兩路，一批去警署搵，一批要係屋企清野，每一樣相關既野都係證據，一定要清理好，同時要想辦法處理被捕者既社交媒體，最好暫時刪除。切記，就算幾緊張都好，唔好同警察講任何野，警察會扮好人問屋企人攞料。家人同朋友要保持頭腦清醒，先可以幫到小朋友。

清屋企既野同唔好同警察講任何野係重中之重。

仲有電腦要拎走

推

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

up

push

好L多人被捕

屋企人真係唔好亂講野

香港人報仇

死黑警

咁快啲share

Thanks
一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下